追糧都拉工會幹事 屌你老母

美孚富臨 屌你老母

死黑警

最必幫藍屍幫到比人拉

唔值

最慘

富臨仲仆街過美心

藍屍

起碼職工盟係黃嘅先
為咗呢班藍絲比人拉 你可以話佢地on9
低學歷啊姐無乜得揀 黃店係都請手足先

食食下野可以比人拉 食唔食富臨你自己諗諗

推

預約裝修

叫班高尚藍畜自己搞掂未得

自推

成班狗收咗富臨幾多錢

唔好再大愛上身啦
藍絲唔值得幫

唔好理 職工盟黃
呢個係打壓嘅問題

你收皮先啦分化狗
如果個阿姐做左好耐
但佢又黃既咁點呀
你幫佢搵工呀？
唔好將自己放上深黃既道德高地啦

藍食藍有乜好幫?

正解 班啊姐做十八年
十八年前邊有人理黃藍

同蚛蟈一樣
維護自己權益都唔俾

食屎死黑警